求唔伏既聖誕禮物🎁

平時玩開伏既多，今次比人點名警告要罰最伏既
好大壓力

Budget係100-150

condom

念住買$100 apple store點數卡，但全女班佢哋應該唔識欣賞

全女班，仲要成班A0, 實俾人投最伏

M巾

處

上次送過，比人話好伏

金象米

濾水器嘅濾芯

nerf槍